法國套吾空傳比人吹大左

吹到又抗爭又剩
共產黨比你上畫即係擺明睇死你班on9囝搞唔出D乜

又關法國事？

唔通關英國事?🤔

吾你老母

🤔

點ching點慶祝牙gem生日

loop左成日ainy

正到

矮到